向優品360同林子峰發出最後通諜

鑑於佢表明唔關佢事仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買
1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）將佢三成股份套現 捐去612 星火

大家都講道理嘅手足點睇 歡迎討論

同埋甘做可以向其他藍店作警示之用 連大藍店都跪低

推

光

復

香

港

時

代

交人
口講唔算割席

革

之前落閘報警

命

4唔贊成

我哋唔係法官
到證明佢有關再算

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

鑑於佢表明唔關佢事仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買
1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）將佢三成股份套現 捐去612 星火
5）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
大家都講道理嘅手足點睇 歡迎討論

大家覺得如何

你想再多d?

1，2，3 可要求再聽回覆
4 不合理

立即整翻好翠林個商場

不合理嘅意思係 不可行？

你有咩理由咁樣迫人，同搶有咩分別

逼人捐錢係不合理，因為我自己最憎俾人迫捐錢

我指 如果證實佢同黑幫有關

要佢捐錢幫義士

樓主憑咩代表成個運動？
仲要講d咁on9野

Rephrase: 逼人捐錢係不合理，我自己最憎俾人迫捐錢

鑑於佢表明唔關佢事仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買
1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
5）若經調查後證實佢同黑幫有關聯 以上通諜內容將立即失效 裝修繼續
大家都講道理嘅手足點睇 歡迎討論

起碼攞1000萬出黎以示誠意啦

百屌成材

this is ok 佢咁做嘅話 再幫襯佢又點話

逼作捐錢咁同黑社會收陀地有咩分別

逼普通人係唔合理

但佢唔係，呢家大家認為佢係同721恐襲有關
如果佢想洗底，攞錢出黎以示誠意都要
淨係保佢唔會再爆鋪都抵番啦

咁應該係提議，唔係條件

如果佢敢咁樣做我調轉頭幫襯佢又點話

呢個為更新版

習曱甴

同意

叫佢捐哂成副身家

其實一句就得
公開支持五大訴求
我已經唔會裝修佢

之後咪當返佢普通藍店罷買囉
我覺得捐錢冇得逼, 唔係個個李嘉誠

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

最唔合理係你
乜真係以為條友1%機會係無辜

下 咁都唔代表要人俾錢 自願捐咪算 你而家咁樣同勒索有咩分別

落閘拉學生原來捐錢就可以贖罪 連登仔做調解真係有一手

支持

4不了，驚有黑錢

逼人捐錢真心on9

我唔覺得佢無辜
信佢無辜ge人個腦一定有問題

咁樣Ok，但最多只可以當佢淺黃。

4係做乜鳩？

勒索定搶錢？

佢講架屌 佢話如果證實佢同黑幫或者831有關聯 將所有股份捐出

睇更新版

捐錢就唔洗 一齊比人話勒索
公開屌柒黑警係最基本

Push

推丫 大家將呢個推到上頂

4成先夠
3成表現唔到個決心同誠意
佢360 之前都放狗入鋪拉人幾次的

咁我係佢寧願繼續俾人破壞

[唔係割] 諗清諗楚先出post 啦

4=搶錢

重開

咪撚理佢啦，手足裝就裝
唔裝都廢撚事理

可唔可以全副精神擺返落訴求度阿各位
呢條支線真係咁關乎訴求爭取成功咩

可以諗下

乜答案唔喺100%同意就打成對家？唔該睇清楚樓主問乜嘢

我要百屌成材更新果個都係手足們一齊討論

其實個4項都係樓主鳩up下啫
人地肯做1樣先算

等大家有哂共識 屌到個通諜內容成材我先重post

商家佬信唔過，係做就一早做左

5大訴求回應左未？
搞咁多其他野做乜

我都覺
似買贖罪卷

睇到原來更新左

佢都係商界一份子 要儘量拉攏同團結我地嘅黃色經濟圈 對五大訴求百利而無一害

捐1蚊都唔肯啦呢條仆街

123可 4唔合理
係想佢做齊都係想證明佢唔係藍
咁佢唔係藍又點解要捐3成

香港仲有法官

｛更新｝鑑於佢表明唔關佢事仲話要捐身家 甘大家都講道理 要行動先有用 如果佢願意做齊以下呢幾樣野 手足可以考慮下降為裝飾同罷買
1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
5）若經調查後證實佢同黑幫有關聯 以上通諜內容將立即失效 裝修繼續
大家都講道理嘅手足點睇 歡迎討論

ok 捐左再講

4就算啦

今次運動對家有國家機器 我地呢邊要盡力connect越多人越好 先有機會贏 所以如果有二坡坊麻雀館咁跪 可以考慮唔裝修(應繼續裝飾罷買) 比呢班人投誠 最少等佢地唔敢再做乜講乜
但唔認同佢無辜 即使話佢前線員工自把自為放狗 唔關佢事 但唔好唔記得佢有捐錢比撞手足果隻的士狗

捐三成?
福建幫對香港禍害太深,最少一半

正解 我想法

咁就差唔多

如果做到1，2我就已經好好，至少可以停止裝修，罷買就各有各做啦。

第三點，佢係要依依嗰身份去講1，2先有voice，加上依啲都只係一個名。

第四點，逼人捐錢真係最on9。

交人呀屌

佢捐錢比撞手足的士狗點計

你唔好撚煩啦 on9
見你打話迫佢捐錢就知你個人冇腦

值得討論

Agree

你都戇鳩

做得晒就罷買
做到一半就裝飾+罷買
做唔夠一半就照舊

其實捐錢唔係我講 你有冇睇過篇野 佢話證實佢同黑幫有關聯 就捐哂成副身家 同埋 我集合左其他手足意見 updated左個新

我覺得可以要佢解釋埋點解要捐錢比撞手足隻的士狗
呢次運動咁多人受傷 又唔見佢捐比冇左隻眼既女fa? 蘋果個訪問話佢好愛香港好痛心年輕人架喎

行共產。。？

中立咋

唔好理佢捐錢嗰part
可能佢捐去自己d福建會玩鳩你
如果開條件叫佢捐612星火，會令運動失焦變成勒索，堅持五大訴求，發展黃金經濟圈，罷買藍紅店

4 > 所有被藍絲刀傷打傷嘅捐每人20萬，今日太古，之前荃灣, 將軍澳，當然一定要有北角

同意 佢跪可以停止

咪係，樓主收皮啦

我唔認為同敵人談判講條件會對義士會有幫助

咪撚on9啦樓主 咁同賊有乜分別

身體力行捐錢先係真正認錯有咩問題
如果唔係求其講句割席就乜事都冇
佢日日講24次都得啦
冇話逼唔逼
但你肯捐就證明你有心改過
冇就鳩嗡當食生菜

交返果幾百個兇徒出黎先啦
唔好同我講福建大佬都挖唔到佢地出黎啊

佢唔同班福建佬割唔洗諗

第四咁樣咪真係搞到我哋承認左有逼藍鋪捐錢
本身就係人哋做新聞話我地逼佢地捐錢
而家咁樣同沖出嚟食咗隻死貓去有乜分別？

同埋佢話願與示威者理性溝通嘛
可以邀請佢去民間記者會 當面回應樓主既條件 唔好哩埋係後面出新聞稿啦 睇即時反應先知真唔真實

拉啦，依家打劫呀?3成?

四真係冇乜用囉
我哋又唔係等佢筆錢
佢捐完仲可以抹黑我哋添

逼人捐咁多錢其實唔太好，但作為一個有錢商人，捐錢俾傷者係做好事，不分政治立場

4 > 所有被藍絲刀傷打傷嘅捐錢，重傷嘅每人30萬，輕輕嘅10萬。包括今日太古嘅，之前俾的士撞，仲有荃灣, 將軍澳被刀手所傷嘅，當然一定要有北角

推 支持

Agger
建議新版：

1）立刻與所有撐警人士及企業割蓆
2）公開遣責811福建幫施襲者並供出相關人等
3）辭去福建同鄉會榮譽主席
4）公開為之前店鋪對示威者所做的失誤行為道歉
5）去民間記者會 響直播中當面答應以上條件

原來連登仔真係唔會爬文。。

可以討論

自隊10打

G持

4唔合理

【優品360】老闆支助52萬【深水埗的士狂人】

睇完仲覺得佢無辜嘅話
你真係冇得救

登報紙割蓆，捐1億到星火。就可以和解

笑死好心林子峰咪講咁多廢話

4 = 收保護費

係

佢仆街一件事，但唔等同你可以搶佢

冇捐錢/捐物資=冇身體行力/真心想幫香港人=藍店扮黃=繼續杯葛

唔需要逼人捐錢, 佢只需要出聲明, 話唔追究之前所有破壞360既行為, 亦都叫警方唔追究, 最緊要強烈遣責福建幫暴徒, 辭埋同鄉會, 咁佢只係一間普通藍店

死廢佬鳩up就算啦～
唔通阿叻嗰陣真係跪回家咩

為左生意 佢咪表面割下囉

成個訪問懶係中立但又驚得罪同鄉/藍絲

真係以香港為家就用你嘅良知判斷表明立場，開到1000間分店都不是夢呀

咁幾時向警狗發岀最後通牒

痴撚線
法官夠冇判佢同福建幫有關啦

佢仆街一件事，但唔等同手足應該裝修佢？

最後咗好多次啦
你search下連登有幾多個麻包袋post

福建人黑社會

5 好有上央視道歉feel

4) 我覺得係冇可能

肯強烈譴責警方濫權灠捕先啦

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

4）唔需要， 提到錢會予人口實

通到2047

一定唔會有囉！
我哋又冇洗頭艇笠佢上民間記者會，
佢有得揀去唔去㗎喎

如果佢自己拍片答應1-4 我哋冇乜理由唔收貨

加多項, 咁就五大訢求, 缺一不可

裝修都唔會偷貨啦
偷貨同逼捐錢都係對我方有實際經濟利益 明唔明

雖然我好撚憎福建幫,
但我地事實上無確實證據係證明佢有關. 有證據既你拎出黎.
而你現在用緊係威脅手段去叫人"捐"錢.
咁係等同勒索有咩分別?

支持手足講道理

三成股份都幾多下，而且唔係幾現實，有三點:
1.要搵人接貨，有啲難度。
2.上市公司有關監管都好多，仲要過董事局。
3.三成股份易手後，話事人可能會變。

你話叫佢捐返三百萬比手足打官司可能會易啲。
利申，以上只係討論，唔係威脅、恐嚇。

1 - 3 可以，但4 出殷黎效果就麻麻。。

同意唔好招人口實
但係我頭先覆緊條友似係左膠多啲
佢語氣似係話：呢樣嘢唔啱架唔好做呀

咁我會考慮幫襯番佢

4唔太reasonable外 123都可以

睇死佢唔夠膽做，諗住上蘋果扮可憐

呢d討論有咩價值

有deepfake⋯⋯
直播冇得賴

拍片都可以接受 總之要出樣唔好得張聲明
我諗呢個既時候係因為佢話自己願意同示威者溝通 咁咪比個機會佢自辯 可以比個機會佢公開係境頭下同幾個民記手足傾下計 形式可以用城市論壇/視點31果隻咁 亦都可以增加民記知名度

佢唔想捐咪唔好捐，咁即係佢唔係真心，只係看風使舵，咁我繼續裝修

由近平

｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

其實大家要諗下既係 呢個活動唔能夠只靠街頭抗爭 要多線一齊合作
樓主揀佢我覺得好岩 咁多間裝修 佢最易落手(美心 中銀 邊有咁易跪) 不嬲打杖都係揀細既落手 聯合次要敵人 打擊主要敵人
宜家人地都出到聲想跪 咪比個機會佢囉
大家仲記唔記得和勇合一 同 Set deadline>升級
宜家就係勇武裝修>和理非set deadline投誠>再升級裝修

手足 可唔可以打返啱個「咁」字 睇到好辛苦

捐錢三成五應該，講到好似有人恐嚇勒索就唔好啦

唔裝修都要罷買
因為係中資

5 公開場合叫天滅中共

叫人捐錢你忽撚大左？塔利班呀？前面三項合理

一係捐 一係等蝕入骨

4過份左少少

做到頭三樣 已經係同路人 第4樣佢自己決定

樓主收皮啦

甴近平

講下咋
你同佢認真

你證明到兩者有關係先叫到佢捐錢，而家直接叫佢捐你都幾幽默

｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

我認我冇講清楚

警示黎講就係而家轉態都未遲
另外要加多條
係鋪頭幫民主派貼海報先放過佢

打返正字 咁
甘你老母

香港人
還拖

甘你老母

連登竟然已無人屌5p字

第四可以慳返
如果佢真係反警暴一早做咗
先乜等今日

條友捐錢俾揸的士撞人條仆街
你話呢？

通諜佢老母
有數講？
佢訪問都講明
唔會主動同同鄉會割席
無中立仲扮中立

仲有嗰陣林偉駿一死
講涼薄說話
香港人憎佢好撚耐

做到嘅 絕不裝修

唔駛佢捐.... 要佢篤灰.

你第4嗰樣同勒索有乜分別

4係唔合理
正正係俾對家共狗指屈錢收保護費呀

差d唔記得呢單

推，set deadline 叫佢回應

第四點咁佢不如摺埋走佬仲好啦

捐錢又唔駛既，驚612比人搞
改做懸紅捉拿兇手或者直接督灰我都ok

將佢三成股份套現 捐去612 星火
咁同搶劫有咩分別？

push

樓主別出現文革式批鬥。

唔贊成第4點

好似幾合理
應該最少要公開譴責 福建幫 & 藍絲

譴責藍絲暴力 真係咁難？

4）將佢三成股份套現 捐去612 星火
ON9 你同俾人有借口 話貪佢身家 所以襲擊佢D店有咩分別?

跪撚左都唔會幫襯 班賤人心底裡肯定覺得委屈
私底屌撚到示威者仆街

1）要割
2）要譴責
3）捐星火就咪撚玩啦

理鳩佢心點諗
而家就係要佢公開割

4以外贊成
俾個機會人

wow, 好撚惡，逼人捐錢，如果唔係就繼續裝修
民主自由萬歲

4唔洗 好似我地乞衣咁
1.2.3必需

唔撚要佢啲仆街錢

唔同意
搞到勒索咁

4有保留,捐返一千幾百萬就算
而家唔好裝修,已經好多人罷買

係割就用行動表示啦傻品360腦細

被稱為「良心老闆」的759阿信屋創辦人林偉駿突然離世，令港人大感悲痛。其主要競爭對手優品360°老闆林子峰表示有意收購759阿信屋，被網民狠批並發起罷買行動

林子峰昨接受本地傳媒訪問時稱，擔心759阿信屋被賣至強者後，「打倒自己」。他不諱言想收購，指其殼連公司市值約6億元，如果10億元以下「有興趣」。林子峰更向記者表示，林偉駿「不懂做生意」，「亂開舖」。

呢條友根本係一個仆街

直接捐哂比星火啦 咁委屈

｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

原來真係冇人爬文。。

吾覺得4有問題 表態撐我地有咩問題 如果係咁 個個籃紅都話吾關我地事就得

停火條件

你開post都幾撚差喎
你打個2咪知你有舊post囉
仲copy錯嘅嘢喺第一頁
咁同原post有咩分別?
邊個得閒同你睇哂啲嘢
tldr無聽過?
2個我都report咗

[member]喺香港定居只有一種人叫香港人♥ 冇係香港定居嘅福建人[member]

對唔住 我真係唔識點估到甘多盲毛 btw 起碼你睇到

遺責完變黃店仲賣股票。。。？

我本身都睇唔到
係你quote我個cm
我唔明2個有咩分別先再睇一睇

多謝巴打原來真係冇人爬文

有
但你第一眼已經有問題
你後面再充分都無用啦

反對！

千祈唔好，費時俾人感覺係勒索
繼續由得佢自己自圓其說

啱

同意
4.不合理
你估紅衛兵鬥地主抄家？

⑷咁樣就唔好，改成幫助被捕人仕！

4)個點可以免除啦！廢事又畀人話我地係黑社會或者打劫

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

習近平，甴曱平，曱甴王

仲有向Gogovan加盟司機發出最後通牒：

兩星期內移除GOGOVAN 貼紙

否則後果自負

Tui

唔合理就係唔合理 識唔識中文

調整一下，唔要求指定比例，觀感會好好多

佢自殺 我就原諒佢

應該唔會肯制

｛更新｝向優品360同林子峰發出最後通諜2

再爬落d 唔該

做齊就真係信你無對唔住香港人喇

G持喎，做啦柒頭

推 習曱甴 甴近平

4就算啦
1-3讚成

點推到畀佢睇

肯定唔撚會
捐3成先係擺買同裝飾
想比人話我地搶咩

合理

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

1-3已經夠

而家大眾相信有關
咁就要佢證明自己冇關喇
或者你幫佢向大眾證明啦

甘

呢條福建佬最終會唔會寧願俾裝修

我諗第4點真係唔駛諗，而且所謂最後通牒係要有個後果俾人，而你無
你個POST基本上完

9up 佢就識，留名睇佢走數唔捐

佢死攬福建同鄉會
仲捐左錢比撞人的士佬（？）

唔好講錢，搞到好似勒索。(佢啲股份好快變廢紙，未必套現得切)
1~2 支持！